大角嘴洗衣店遭撬閘爆竊 賊人抬走收銀機失數百現金

洗衣店被爆竊，警員到場調查。梁澤岡攝

收銀機被抬走。梁澤岡攝

賊人撬開電閘蓋潛入爆竊。梁澤岡攝

洗衣店被爆竊，警員到場翻看cctv調查。梁澤岡攝

大角嘴角祥街71號地下一間洗衣店，早上9時56分，女店東返回開舖，發現店舖捲閘升起約1米，內有搜掠痕迹，收銀機不翼而飛，報警求助，警員到場調查事件，相信賊人撬毀電閘蓋潛入爆竊。女店東初步點算損失約數百元，警方正翻查cctv追緝賊人。

搞咁多野偷得幾百蚊 想睇下個賊個表情

比d大志喇屌

又撬又抬先得幾百
正正經經打份工都有啦

有心爆格都爆d多現金的舖頭啦，洗衣店

我做臨記都多錢過佢

日頭走去偷
一般前一晚都埋咗數啦
部機仲貴過筆現金,蠢撚過隻豬

係咪想撬隔籬舖嗰時撬錯咗
搞完大龍鳳先得幾百